Модель должна иметь обратную совместимость. Если какие-то поля отсутствуют для них ставятся значения по умолчанию

В версии v1.0 Три сущности

* **Route** [Маршрут](https://bitbucket.org/eroller/doc/src/master/v1.0/model-v1.0-ru.md#markdown-header-маршрут)
* **Poi** [Точка](https://bitbucket.org/eroller/doc/src/master/v1.0/model-v1.0-ru.md#markdown-header-точка)
* **Track** [Трек](https://bitbucket.org/eroller/doc/src/master/v1.0/model-v1.0-ru.md#markdown-header-трек)

# Маршрут

* **Name** - String имя маршрута (не уникально) (по умолчанию "Новый маршурт.")
* **Icon** - String название зашитой пиктограммы (если нету ставится  пиктограмма со знаком вопроса "unknown")
* **Poi[]** - Массив точек маршрута, порядок аналогичен нумерации
* **Track[]** - Массив треков маршрута
* **Desc** - String Полное описание маршрута, может быть пустым
* **SDesc** - String Короткое описание для бабла, может быть пустым
* **Diff** - Int - Сложность, от простого к большему (-1 для неизвестной сложности)
* **Lat** - Double - долгота маршрута согласно OSM (если отсутствует маршрут битый)
* **Lon** - Double - широта маршрута согласно OSM (если остуствует маршрут битый)
* **Duration** - Int длительность маршрута в минутах (-1 для неизвестной линны)

# Точка

* **SDesc** - String Короткое описание для бабла, может быть пустым
* **Lat** - Double - долгота точки согласно OSM (если отсутствует маршрут битый)
* **Lon** - Double - широта широта согласно OSM (если остуствует маршрут битый)

# Трек

* **Poi[]** - Массив точек трека, порядок аналогичен нумерации